究竟有咩四字成語可以形容到痾屎個種氣勢？

投桃報李？

氣吞天下

尼瓜拉瓜

一瀉千里

糞落九天

氣勢磅礴

一氣呵成

排山倒海

萬馬奔騰

力拔山兮

林鄭月娥

失神串前

如箭在弦

恒大杜sir

屙你老母

好撚急屎

痾你老母出黎遊行啦廢青

不撤不散